30/7 港鐵免費出入閘

記得外國（唔記得咩國家）曾經試過 員工唔罷工 但係提供免費服務
港鐵員工可以參考一下 開緊急通道個閘 比市民免費出入
諗下佢一日唔見幾多錢

推

無意思

冇意思

呢個時候冇意思
你講嗰個做法只係針對地鐵公司
減少佢地收入
但係依家罷工係想影響社會運作
所以其實咁做冇意思

全民留係屋企 罷市

依家想做既野就係揸住政府春袋
減少地鐵公司收入揸唔中

港豬：仲好呀 唔使開度閘我可以快啲番工